有應徵者竟然將一年工作經驗寫上CV

最近我公司想請個新會計文員
而小妹係做HR主任既
咁係希望幫老細搵到正正常常既人啦
點知我前兩日收到份CV
我一睇...
犀利喎
佢起一間叫畢馬威既大型會計師行
做auditor喎
點知我再睇落去...
佢2015年入職
只係得一年工作經驗
難得入到畢馬威呢D大公司
竟然做左一年就辭職
呢D後生仔個腦究竟諗咩
於是我咪約左佢今日黎面試啦

我:
佢:

我﹕點解你做左一年就辭職呀?

佢﹕我間公司最近生意唔好，所以我老細咪暗示想我主動走囉。
(咁離譜既excuse都比佢講得出，條友係咪未食藥呀)

我﹕畢馬威大公司黎架喎，咁都會生意唔好

佢﹕我間公司之前無左幾個大客，所以我老細咪想cut人囉

我﹕咁你表現好咪唔會比人cut囉，你老細咁講好明顯係你自己能力有問題啦

佢﹕咁我間公司好睇員工既資歷。咁我資歷淺既，梗係cut我先啦

我﹕咁你成間公司既Junior係唔係全部比人勸退晒呀?明明係你自己表現差，仲要起度死撐

佢﹕......(比我串到啞左)

我﹕我地只係會請D有責任心，肯學肯做既人囉。你資質差都算啦。但係你依家又 Jumpy、又鐘意搵藉口......你問下你自己適唔適合起我地公司做呀

之後我見佢頭dupdup
眼濕濕咁樣
然後垂頭喪氣咁樣走左啦

樓豬真係好人 仲肯教精佢

我個post完全唔係for笑
公司目的係利潤最大化
目的係警惕所有應徵者
幫大部分幼稚連登仔建立正確工作價值觀
要笑既可以正評後出翻去

未轉ac呀

個個post結尾都一鳩樣

仲未入正題
ｇａｙ故？

Mary, 你陣間入一入我房
同你講過幾多次大行黎既人要比我親自in?

0/99999999999999

FUFUYING定KACHING

假膠

今次真係要block，啲假膠post好煩，煩過肥屍

悶啦

你邊間公司
我保證你一定會請我

「我個post完全唔係for笑」

唔洗啦，你自出娘胎已經係一個笑話

真心 知唔知jumpy點解？

我勸你查一查字典先

其實樓主經常見工失敗
次數多到有啲精神分裂
開始代入其他角色逃避心靈創傷
依家佢講果啲全部都係佢以前被人reject既經歷
大家包容下

唔教精佢
只會連累其他行家浪費時間

事實

真絲非GAY

我既職業接近同腦細平起平坐

FUFU

就係你呢D社會垃圾
教精你以為我串你
浪費我地身為高層既HR時間

23年工作經驗HR主任不解釋

name plz

留佢資料比我
利申：大公司

樓豬

我唔信係假膠樓主

我都唔信佢係假膠，佢係有精神分裂啫

樓豬可以任意兩性轉換, 西利

現實社會的確好殘酷，當然無人會阻止你係到教化d fg小朋友，但如果你真係一個hr主任，就麻煩你update下你個minding了，1年1份工都叫jumpy, on9!

屌你老母開撚完呢啲post未，你成家生血癌啦

做咗23年都只係HR officer，應該檢查下啦～

頭dupdup 眼濕濕

HR officer

又唔係話officer一定細嘅，CEO/CFO/CRO/COO都好大
不過唔係你個位咁解姐...

次次都差唔多
俾d新意呀

以正視聽！

HR主任

閱

見工你想點呀
有人渣支槍黎指住我個頭叫我請佢
咁夠過癮未?

做完big4 auditor 來做你間細公司會計文員？

你出得起20k 請人？

又抹黑D HR人

蝗味重

請善用起底功能

我半年都寫啦， 咪又係有人請啦。
唔岩咪做咪走囉，打工呢家野，睇下夾唔夾姐。
換轉樓主入big 4 頂唔頂到一年都成問題

屌你煩唔煩啲呀
年中出十鳩幾個咁既post
On9當有趣?
一句講晒啦 總之HR狗就仆街死啦 係咁

樓豬，你邊間公司咁把炮呀？

日日開埋啲膠post
痴撚線 香港人壓力真係好大

我鐘意fufu

唔係個個HR,好似樓豬咁

好撚煩啊死假膠

假膠老豆撞車死，老母比人屌死

又係樓主個假膠

一諗起樓主以為自己好風趣幽默個樣就好想笑

你係痴撚線定係gay

話你知畀你起底？你on9啫，都唔好當個個都似你咁🤣

咁我想問如果佢係有料又好， 點解仲有機會去閣下間公司返工呢 ?

gay同cls都可以共存

其實係咪笑緊pkmg炸

啲假膠真係好撚煩，block

答個公司類型咪得囉，個個好似你咁on9, 問邊間公司就以為要佢開公司個名咩。你都on撚79

依家連登仔係咪比老細屌得多冇地方發洩
要作故仔等自己開心d

樓主港女格

睇到好尷尬

認真想睇
一定正皮

有冇要佢跪低求下妳要佢奶妳高跟鞋底先

請善用起底功能
即刻負皮先

9up完未
成篇文都好悶好垃圾

假膠死全家

好撚好笑呀 屌你老尾

含啦HR狗

0/10

應該真 ⋯

Jumpy唔係咁用㗎on9

垃圾HR

假撚到爆，請喱啲grade, 今年有人肯in, expected salary 啱都即請啦。

基本上低grade嘅工有工無人做，仲寸人？咪玩啦

食屎啦， HR9

發現你每開一個po都好多負皮
新一代負皮王？

你真係好撚煩

戇鳩/0

你以後咪撚食飯呀
晒米飯
廁所個啲就啱你架啦

重作 零分

公司請著你呢d hr，執柒左去算啦

啲後生真係好唔捱得

Between 屌爆你老母呀成日開膠post 祝你過唔到十五呀

HR 根本就係一個笑話, 我覺得如果要炒, 第一個部門就應該先炒哂班HR

jumpy

有套戲叫JUMPER
樓豬岩睇 廧徵者咁勁 咁JUMPY 應該唔岩做佢呢D 垃圾工

Jumpy？查下字典先啦

0/10 咁既垃圾故
除左呃下負評上熱門,有咩用

行內人點會用中文名 KPMG 就KPMG 你講畢馬威一時三刻都唔知你噏乜柒

做hr做到成日出post喺度笑啲應徵者，你都幾得閒，最應該解僱嘅，應該係樓主同成個hr

2015年入職點止一年經驗

我睇咗啲乞垃圾

做得big4 都唔會in你個會計文員啦

會計文員有手有腳
正常智商都請喇
做過big4會去in？

Block 7你條仆街

點解個個比樓豬見完都頭dup dup?

Jumpy 反去讀書啦主任

四五十歲呀嬸

冇是咁的？

做23年都係個主任仔
正垃圾

勁喎，樓梯底公司黎架？

雖然係飯假膠 但係係好現實既情況
Hr狗就係咁撚狗
講到尾都係想你自減5k先請

即係可以幫老細含撚?

佢係話職業，唔係職位

加甜thz

樓主去in KP失敗左想曲線笑人咋？

男人老狗自稱小妹
邊間公司咁大愛請件有賓洲但心態係人妖嘅怪物做HR

咁咪唔好請囉
人地咪見過第份
比人勸走唔通唔搵工咩
唔洗食咩
係咪比人炒就唔可以再搵工
係咪你養佢
又唔係喎

英文差就咪撚用，search下jumpy咩意思先
你隻HR狗係咪成日講「cam錢」

篇野好熟口面

邊間報館？

係咪打算出書?

做左23年都只係主任 樓主能力都有限

-100/10

作文比賽？

屌你老母原來係你